羅便臣道寶馬自炒3人傷 撼爆水龍頭噴水

寶馬駛至英華女學校對開失控。胡恩宏攝

寶馬撞毀消防水龍頭及欄杆。胡恩宏攝

寶馬車頭凹陷損毀。胡恩宏攝

水龍頭被撞毀噴水。胡恩宏攝

寶馬撞爛水龍頭，水沿斜路流下。fb突發事故報料區圖片

一輛寶馬房車，早上8時20分左右，沿半山羅便臣道落斜往西環，至英華女學校對開突然失控，猛撞左邊欄杆及消防水龍頭。寶馬車頭凹陷損毀，車內安全氣袋彈出，車上男司機及一男一女乘客受傷，而水龍頭亦被撞毀噴水。救護員接報到場替傷者包紮，其中兩人送院進一步治理。現場交通一度受阻，警方正調查意外原因。

哼！用愛膚堅啦！

昅旗袍妹昅出事....

香港腳發作